Lunch哥：黃之鋒還押監房仲未判刑！(Ya手勢) (笑喊)

同場加映 高舉五一手「摰」聲援黃之「峰」

我地做黃絲既 前世積左咩德去deserve lunch哥

睇得出佢仲嬲緊 依家當自己嬴左

做咩黃絲

條友真係白卡仔 唔係扮

唔好再推條白卡佬啦

david係後生左d姐 我核爆都唔割呀

物以類聚

由得件白卡傻鳩自hi啦 咁樣擺上嚟即係幫佢宣傳

呢個咁嘅冚家產

樓主有乜居心 POST個白卡仔出黎想引戰?

連登仔應該個個都係三姓家奴啲fans黎
之前一早屌緊lunch哥有問題(分化 捉鬼 抗爭嘉年華 搞個人崇拜 呃家長錢等）
個個屈鳩我熱狗，講埋啲乜鳩野人地至少有出黎，依加又轉軚係到屌
含撚啦條傻閪爬係地下睇蘋果咋，講撚到人地勇武咁
屌你老母啦連登仔
我依加屌撚埋追撚住撚處哥黎影既垃場同泛果

引咩戰?

隻白卡狗

YAY

每日快樂抗爭

熱狗都唔會出post恥笑gphone入去啦

做乜鳩

著到成身藍,真係愈來愈似藍屍

唔想理呢條友

Lunch 哥確實係有必要追住黎屌, 佢越來越過火

果D人講乜野" Don't make stupid famous", 講到尾咪又係愛鍚佢

死都要保住阿LUNCH